有冇人覺得生仔係必需?

你哋真係好撚自私，你可以保證到佢人生一定開心？一定唔後悔出咗世？

已經唔講政治，經濟問題

唔生仔 生女

理智上
窮人生仔正仆街
人生不如意事十常八九

感情上
見到條正女
就好想中出佢有自己骨肉

我係要生 生一打添呀 我鐘意點就點
想叫人唔好生再放大陸仔落黎溝淡？慳啲啦

我租緊間300呎
本身有個仔
下年一月再會生多個(冇check性別)
我會教佢地窮都可以生活得好開心
同埋我同老婆老左都起碼有人照顧下
我會迫佢地好好讀書
到時大個做到醫生就可以一齊享受
當係生個希望都好

養兒防老正仆街

希望你只係假膠

咁養兒達到自己意願又算唔算仆街？

你岩
生小朋友本身已經係一個自私嘅行為

唔算
天經地義

on9
生唔生關你撚事？

又係自己冇撚用怨鳩老豆老母果d

點解係天經地義？

點為之有用？點為之冇用？

個仔嘅生命係我同老派賦予
我地係佢嘅神

想自己老左唔郁得有人關心照顧

而唔係自己一個係冇人知既房間孤獨死去一個月先有人知